之前深水埗地鐵開槍案，警察告人未？

深水埗港鐵站兩星期前發生警員開槍事件，一名男子中槍受傷一度危殆。傷者的兒子表示，父親情況仍然嚴重，康復後或失去活動能力，目前仍未適宜錄口供。他不滿警方事後沒向他解釋開槍決定，批評是不合理，又認為警方單靠一段不清晰的閉路電視片段，不足以證明當時必須開槍。傷者的僱主譚先生表示，傷者從事裝修，當日需要工作，必須配備鎅刀，又指警方當時致電過他，但事發後並沒有正式向他錄口供。

之前有幾個post講呢單野，最記得有人講一句「上到庭咪知道真相」
到底上得庭未？我地可以知道真相未？
有齊證據又有片點解唔告？

仲記得當時討論，我問點解有片又唔公開，有咩證據
有人答我，要公開都上庭先公開，使咩同你交代

結果人就射癱左，但又唔落案告定佢罪

事發片段到今日都未公開，冇收集過證人口供
到底個疑犯真冇真係出刀，冇人知

推

黑警死全家

冇留意 但就算上左庭 條片都唔會公開 只會係庭上面播

推到排期上庭

記者同法院會文字描述然後公開，都叫有個認證
好過警方單方面宣稱

以前就應該比一大筆安家筆叫傷者扮冇事發生唔好再出聲，但現時支那化後分分鍾繼續老屈

利申：純9up

推到真相大白

邊個咁得閒負評所有留言

果陣講緊疑犯下半身被射癱左，然後到今日我地都唔知佢係咪有罪

總知警察就係唔知點解射癱左個人咁

五毛 黑警 支那狗

由律政司決定

有證據就快o的落告，冇證據起碼解釋下啦
冇啦啦射癱個人，原來無罪既

吓？點解要同你快？
快又無獎又唔係政治任務
快黎等自己出錯？
我可以話你聽班律師好鐘意做到最後一刻，唔到限期最後一日都唔捨得交文件

快o的告咪快o的將罪人收監，如果真係有罪既話